<?xml version="1.0"?>
<info xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
	  xsi:noNamespaceSchemaLocation="https://apps.nextcloud.com/schema/apps/info.xsd">
	<id>timesheet</id>

	<name>Timesheet</name>
	<name lang="de">Arbeitszeitnachweis (Timesheet)</name>

	<summary>Timesheet tracking in Nextcloud with HR dashboard, overtime and export</summary>
	<summary lang="de">Zeiterfassung in Nextcloud mit HR-Dashboard, Überstunden und Export</summary>

	<description><![CDATA[
Track working time directly in Nextcloud — simple for employees, transparent for HR.

Employees create one entry per day (start time, break duration, end time). Timesheet calculates daily totals and overtime automatically, provides a clear monthly overview, and supports XLSX export for payroll/accounting.
HR users get a central dashboard across employees with target hours, balances and rule-based warnings. Optional reminder emails can be sent automatically via a scheduled background job. Public holidays can be displayed when a region is configured (currently only German federal states supported).

The app is kept simple: breaks are recorded as a total duration.
The target time is a uniform daily value, making it particularly suitable for classic full-time models.
	]]></description>
	<description lang="de"><![CDATA[
Arbeitszeit direkt in Nextcloud erfassen – einfach für Mitarbeiter, transparent für die Personalabteilung.

Mitarbeiter erstellen einen Eintrag pro Tag (Startzeit, Pausendauer, Endzeit). Die Zeiterfassung berechnet automatisch Tagesgesamtwerte und Überstunden, bietet eine übersichtliche Monatsübersicht und unterstützt den XLSX-Export für die Lohnabrechnung/Buchhaltung.
HR-Anwender erhalten ein zentrales Dashboard für alle Mitarbeiter mit Zielstunden, Salden und regelbasierten Warnungen. Optionale Erinnerungs-E-Mails können automatisch über einen geplanten Hintergrundjob versendet werden. Feiertage können angezeigt werden, wenn eine Region konfiguriert ist (derzeit werden nur deutsche Bundesländer unterstützt).

Die App ist schlank gehalten: Pausen werden als eine Gesamt-Dauer erfasst. 
Die Zielzeit ist ein einheitlicher Tageswert, wodurch sie sich besonders für klassische Vollzeitmodelle eignet.
	]]></description>
	<screenshot small-thumbnail="https://nextcloud-agentur.de/timesheet/timesheet_userlist_small.png">https://nextcloud-agentur.de/timesheet/timesheet_userlist.png</screenshot>
	<screenshot>https://nextcloud-agentur.de/timesheet/timesheet_hrOverview.png</screenshot>
	<screenshot>https://nextcloud-agentur.de/timesheet/timesheet_englishSupport.png</screenshot>

	<version>1.1.5</version>
	<licence>agpl</licence>
	<author mail="dgu@xiller.com">David Gun (www.xiller-academy.de)</author>
	<category>tools</category>
	<bugs>https://github.com/Repa1253/timesheet/issues</bugs>

	<dependencies>
		<php min-version="8.1"/>
		<nextcloud min-version="30" max-version="32"/>
	</dependencies>

	<settings>
		<admin>OCA\Timesheet\Settings\AdminSettings</admin>
		<admin-section>OCA\Timesheet\Settings\AdminSection</admin-section>
	</settings>

	<background-jobs>
		<job>OCA\Timesheet\BackgroundJob\HrNotificationJob</job>
	</background-jobs>
</info>
